用一桶油黎交換另一桶油擺一個月既租金

同垃圾有咩分別💩